{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008404",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42091&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 아름펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数が追加される場合は、予めペンションにご連絡ください。 基準人数を超える場合は別途費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 また、ペット同伴の場合には入室をお断りすることがありますので、ご注意ください。青少年の混宿が禁止されています。 また、未成年者の予約と利用に関する事項は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室及び退室時間を遵守していただく必要があり、客室及び周辺施設を利用する際には毀損や紛失に対する責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客に被害を与える娯楽や飲酒、高声放歌は控えるべきです。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションの期間が未確定によって料金や料金表が間違って反映された場合には、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 ペンションでIPTVとWiFiを利用でき、バーベキュー場を利用することもできます。 駐車場も使用可能です。 周辺の観光地には、ジョンジャ海岸や釜田烽燧台があります。 これらの情報は、車を基準に表記されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加の予約人数を連絡する必要がありますか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合は、予めペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は別途費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合には入室をお断りすることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "青少年の混宿は可能ですか？",
            "answer": "青少年の混宿が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用に関する事項はありますか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用に関する事項は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は守らなければならないのですか？",
            "answer": "入室及び退室時間を遵守していただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用にはどのような責任がありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際には毀損や紛失に対する責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で直火で焼くことはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "騒ぎや飲酒、歌唱などは控えるべきですか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与える娯楽や飲酒、高声放歌は控えるべきです。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しはできますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金表が間違って反映された場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間が未確定によって料金や料金表が間違って反映された場合には、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションで利用できる設備はありますか？",
            "answer": "ペンションでIPTVとWiFiを利用でき、バーベキュー場を利用することもできます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "駐車場も使用可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地には、ジョンジャ海岸や釜田烽燧台があります。"
        },
        {
            "question": "どのような基準で表示されている情報ですか？",
            "answer": "これらの情報は、車を基準に表記されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 473,
        "QA": 709
    }
}